510九龍大遊行 黑警發反對通知書

百份網

大家都預左 果日各區商場和你sing可能仲理想

唔知可唔可以變成18區同一日
一個場比人禁就轉另一個場

啱呀人哋叫你唔好出就乖乖留係屋企啦傻仔

大家可以去SHK/ 狗鐵旗下商場唱歌

18區和你sing

邊撚個人哋？

你阿爺

又唱歌屌你老母

以後有任何遊行被黑警bam就唱歌?

提一提, 所謂「思頴團隊」疑似社民連人馬
遊行主題偏離全民共識五大訴求
自己決定跟唔跟

2019-12-01
民間發起今午（12月1日）「毋忘初心大遊行」，由尖沙嘴鐘樓對開空地遊行至紅館，重申五大訴求。

【19:30】發起遊行的「連登仔」Swing晚上7時許宣布，遊行有最少38萬人參與，大會本來預定在起點鐘樓、近香格里拉酒店位置及終點點算人數，但由於警方4時許強制終止遊行，所以只能點算起點及酒店對開人數，當時仍有市民加入，所以相信人數高於38萬。警方估計，高峰時有1.6萬人參與。

【17:44】部分於尖沙嘴彌敦道與梳士巴利道交界的防暴警撤離，警方以揚聲器稱大會已宣布遊行結束，呼籲市民離開，否則市民或涉參與未經批准集結。另有防暴警舉藍旗不斷推進，記者及市民走入星光大道，有市民大叫「再退就海嚟喇喎」，其後防暴警陸續離開。

有限聚令，不了

無不反，不了

香港人一向好乖，無不反就唔會出

Why not same time